### Die Wand, die Nacktschneckenhöhle und Duergars
18.04.23

Am nächsten Tag verfolgen wir weiter den Weg. Nach einer Weile treffen wir auf einen Fluss, dessen Wasser ungewöhlich schimmert. Da der Fluss aus Richtung der Gebirge zu kommen scheint, folgen wir ihm flussaufwärts, in der Hoffnung, das Schimmern hat etwas mit Kristallmalz zu tun. Irgendwann treffen wir auf eine riesige Steinwand. Die Berge scheinen hier eher plateuartig zu sein. Der Fluss entspringt dieser Wand. Eine an der Wand kriechende riesige Nacktschnecke macht uns auf eine kleine Öffnung in der Wand aufmerksam. Die Öffnung für in eine Höhle, in der wir zunächst Schnecken finden, die uns angreifen, woraufhin wir sie töten. In der Höhle finden wir Kristallmalz, dass wir ernten. Tiefer in der Höhle treffen wir in eine Richtung auf einen mechanisierten Duergar, der uns angreift. Nachdem wir ihn getötet haben, bemerken wir ein sehr tiefes Loch in der Höhle, das der Duergar bewacht zu haben scheint. Möglicherweise ist dies ein Zugang zur Unterwelt, in der die Duergars leben. In die andere Richtung finden wir zwei tote Duergaren, die eine Truhe versucht haben zu bergen und anscheinend dabei von den Nacktschnecken getötet wurden. In der Truhe finden wir Geld, Edelsteine und ein magisches Beutelchen, in dem kleine explosive Kristalle wachsen. Wir verlassen die Höhle und laufen in Richtung Süden die Wand entlang, in der Hoffnung eine geeignete Aufstiegsmöglichkeit zu finden. Nach einer Jagd treffen wir auf sechs Goblins, die die Wand erklimmen wollen. Zwei sind schon oben angekommen. Wir greifen an. Ich habe die erste Aktion gemacht und wurde deswegen von den Goblins fokussiert und bewusstlos geschlagen.  